如果想分手，女朋友話有左

你地會點做
個個朋友都話係假
但我又驚係真

驗囉

鬼叫你中出人咩

咪係，講得分手都冇感情架啦，怕咩叫佢去驗

你個女朋友咁多事嘅

點叫姐，我同分開左

輕輕一出，咁就奶野

好似好仆街

梳囉

帽事既

負責任啦 屌 男人老狗
又要中出 又要驚

唉屌

如果復合翻佢其實係無bb
我咪好on9

咪係，比返三兩千人地落咗佢啦

就算係有咗關你咩事？都分手即係無感情，落咗佢咪得

會唔會有報應

你由佢生出來要你養同對住個唔愛既人就真係報應啦

咁你又中出

如果想分手，女朋友話有左
我是萬天的聲音，我眼睛想旅行

怪音

巴打返少啲教會啦